有冇人可以將譚德塞key落譚仔三哥到?

留名等睇高手出招

一陣試下